林鄭對話會完左之後，今日穿26000

其實可唔可以做個trading strategy，柒婆講野之前入定熊

熊熊哈！